以史為鑑--有關公務員宣誓

一張圖解釋：

1945年，當時毛澤東應邀去重慶同蔣介石會面
留在重慶期間，毛多次公開叫「蔣委員長萬歲」既口號

所以，要求公務員宣誓，應該好有用